加國會議員桑戈雷：加拿大會繼續與香港站在一起去爭取人權和基本自由

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

如何

請制裁

屌你
民智巴都冇支持DAVID都玩膠

兩大陣營就出左黎啦
波會點開呢?